《集思廣益》想送份禮物俾男朋友

就快到紀念日 所以想送份親手做嘅禮物俾佢 有冇咩好提議

銀包 card holder

親手寫封信講呢一年既感想

手繩or手鍊都得姐，上網淘d珠

銀包前年自制送左

我有諗住寫 但想加一份禮物仔

整張好多相，好多野彈出黎個啲卡

但佢唔太鐘意戴手鍊個啲

有諗過 但男仔會唔會冇乜感覺收到都？

你又啱，睇你男友係咩類型。比較直嘅就送佢想要嘅野可能仲好（Game 呀鞋呀）

我有聽過男朋友讚過有個女仔寫左封好長嘅信俾佢男朋友所以覺得個女仔好好但佢又唔太會睇相 因為我平時sd我地嘅情侶相俾佢個陣有時會叫我唔洗sd俾佢但我又送過好多買嘅野 反而親手做嘅小禮物未送過 所以想送下

咁就新手整啦，再寫長嘅信。今次就打感動

親

收到好感動 然後過幾日唔見左

咁撚快手

唔係掛